點撚解結束感情沒有罪 變心都不是你不對啊？

呢首歌係咪鼓勵緊人出軌？

首歌一開始就有講，男女感情開始變

嗰男覺得如果條女開心就繼續一齊，唔開心就分手

因為嗰男太愛佢，覺得自己唔夠好，所以想嗰女搵個更好，有更幸福嘅生活

真心愛人無非想她有人可登對

唔係想人出軌，係想愛嘅人開心